九十年代初係咪黃金時代

冷戰結束
Chi-na比人制裁食緊樹皮
香港處於經濟同文化發展嘅高峰
好想世界變返去個陣

00後

90

我比較喜歡2008年那陣
1990年刀，通訊科技太落後，互聯網甚至手機未普及，好多社會問題唔浮上面討論。
2019智能手機普及，我又覺得智能手機係太方便，over左，搞到人有好多健康問題和精神問題。再加上世界局勢和香港局勢都開始好惡劣。
2008年，有寬頻上網+手機+數碼電視，剛剛好係adequate technlogy。當時社會普遍怨氣唔大，冇2003年和2019年咁勁。

寵物小精靈數碼暴龍個時係

now is better than ever

個時買機票要打電話send fax

都係，就算以前好，現在唔好。
都係因為以前的唔好，爆發出黎。

金融海嘯wo ching

好快復原。冇1997咁頹落去。

獨立之後的香港會屌打全世界
雖然唔知有冇可能見到